如果當撈侵當選，香港會變成點？？！

如題

當選左幾年啦屌

除非出解放軍血腥屠殺香港人,如果唔係美國都唔會出兵.

完全係睇共產黨回血劍回到幾多

屌你老母

香港人慢慢冇哂

會繼續制裁中國 香港又贏到開巷

會繼續制裁香港
直至支共倒台

豬隊友即係豬隊友

"Don't do that, don't give me hope"

唔出奇啦講真
如果HOCC係美國人佢都會係加洲嗰班盲反左膠

become hell

佢係曲定真心？我分唔到

棄子(可能係)

廢撚左港美掛勾 剷起中國成個金融

結果就係全球化結束

中美會繼續完成脫鈎,產業外移去印度東南亞
印度會好似當年嘅中國咁食住個勢崛起

而中國會面臨經濟硬着陸,由於失業潮社會事件頻仍
中共權威會受到一定動搖,因此會強化控制加大維穩開支
可能會搞先軍政治局部恢復計劃經濟,但唔會完全返去

隨住經濟衰退,中共會縮減勢力範圍放棄農村集中保城市
農村落入黑社會手中,毒品色情軍火走私行業因此重回巔峰

而香港由於中美全面轉向敵對,會逐漸衰落
西方需要同中國做生意但唔會接受一個受中國控制嘅自由港
中國則仍然需要自由港去入口技術資源同滲透外界

香港短期內未撤完資係唔會郁手住
長期就美國會逐步去除香港特殊化,香港唔再係白手套
特區失去盈利之餘仲會成為中共嘅維穩負累
因此必然會捧一個香港嘅替代品出嚟

台灣同新加坡會受惠,大量熱錢湧入帶動當地經濟發展
馬來西亞印尼亦會因此再度崛起,民族主義高漲引發排華

相對地中國衰退,如果今明兩年唔趁仲有實力時打仗
到時就會保唔住南海亦都唔會再有能力打台灣

香港會變窮，然後就多咗人唔怕死。